職場真係好虛偽

明明會暗地裏數對方不是，但一齊工作嘅時候會做到好friend

利申：花生友

日日對住 攤牌咪姐係搞9自己

下不嬲會開佢波屌鳩佢
未撚驚過

但佢哋last day玩得好開心

後悔有時候會講下非職場心底話，都唔知有冇被人後面講

想好嚟好去姐 反檯又唔係好玩，last day時已經無所謂啦。

Btw，你唔係以為做花生友就唔關事呀？佢喺你面前數得人地，姐係佢都有機會喺人地面前數你

你講得好啱
後段提到嘅預咗會有，只係唔知會講啲咩

職場入面聽唔到就當無，反正大家都係做戲，知得少啲要做嘅戲就少啲，如果需要你知就自然會知，但都唔會係好嘢嚟。

所以，翻工唔好八卦同諗咁多純搵自己嚟玩。

8婆多真心煩膠
細公司如有pair pair 搞是搞非

你做得好既當面屌鳩佢 佢都吹你唔漲

D男人小器上黎恐怖D

男人小器一次係一兩日
女人小器一次係1個月

都係人夾人

呢道係感情台呀！

即係你仲未試過D 堅野囉

都有啲男人好小氣又記仇
踩親佢條尾隨時玩到你辭職走

好彩未試過

女人頻率高但通常都係無謂嘢
男人頻率低但小器上黎就要逼死你

其實讀大專/大學
有班人都一樣咁虛偽
表面好好傾，背後戴面具去唱衰你

真 有時被動少少 就算乜都無做都可以踩親d女人條尾
踩完之後表面都仲係無事 點知後來聽返發現背後有好多關於自己但無聽過嘅事

職場好難搵到個志同道合既人，

佢地猜測/幻想出來既野。
我同同事關係ok，只係平時唔會跟佢地講八婆野。然後有人覺得我人際關係差

真係難做

first time ?